耶撚入一入嚟

可以收皮未

伊比鳩魯。。。。。。。。。。。

你要相信一切一切都係主既安排

上天係想比考驗你

其實耶撚（或者任何人）大可以講：人作為三維空間生物了解唔到超越時間空間ge神係理所當然。

所以要打底任何宗教嘅最有效argument都係講佢嘅scripture係偽科學 - 地心說/地球得6000千年歷史，etc。

Up緊乜

??
我講緊耶撚可能會反駁：
人受時間空間限制，而神係無邊/全能。人根本唔可以完全了解神。
所以人唔可以將一般（人嘅）邏輯放係神上面。